正視本土歷史被舔中派壟斷的問題

以下班舔中狗寫既本土史
睇到我嘔
香港本土派已成型
但我所知好少人肯自稱為百粵本土派學者
唔少研究本土史都係讀中史出身
更有部分唔肯放棄中原及漢本位寫歷史
所以難免侵略百越會寫成漢武帝文治武功
身為粵民族，我見到有人吹奏漢武帝，我想嘔

你老母就一脈相承，不可分割

推

南越木簡同中原交流結果都寫得出
明明係趙陀用返秦國既制度
南越當時封關自成一國
點交流
唔通用手機交流?定飛鴿傳書